究竟mk倫敦金係咩心態

成日ig放勞力士相 食飯影 睇電影影 去旅行影 沖涼影 訓覺影 打丁影 影夠未 一隻勞子曬天涯？